按撚左個阿房宮去買4:2

聽日冇錢還要俾人燒

買左億幾，準備身家暴fat la

按錯sor9

信我 下半場會入到6粒